去冰室用廣東話落單 比侍應用普通話反問天blue懂

喺土瓜灣一間標榜自己係冰室嘅餐廳到食嘢
用廣東話落單
比侍應用普通話反問天blue懂
去得冰室 有半份都係食情懷
可能咁啱唔識廣東話姐
啲嘢好食咪得囉係咪？
隱隱陣陣叫個咖哩牛肉飯
吖 屌你老味
薯仔冇粒
牛肉得幾片
洋蔥仲要生嘅
痴撚線公司
唔好叫冰室喇
叫蝗室啦仆街

叫𠰠返去偉大嘅中國啦！

蝗室堡

邊間呀

開名啦

英X冰室

即走啦
仲幫襯佢把鬼咩

全名啦

又要放上黎又要淆 垃圾

開名啦怕乜鳩

英皇冰室
食茶仔都冇咁嬲

翔龍灣英皇冰室呀？
佢地D侍應全部都支那人嚟

agger , 樓主咁寫，有好多冰室都中招

真漢子出現了

係
食完去屙篤茄
路過個實Q都講普通話
痴撚左線

邊間 開鳩佢名啦

今日去新蒲崗翠華都有個講蝗語既阿姐
乜柒都唔識做野又慢,咁都請
執柒左佢啦呢間仆街野

最後你都係就左佢講普通話?

呢個先係重點

英皇冰室

英皇冰室？

聽不懂就起身走人啦，香港地方請唔識廣東話既支那狗做侍應， 咁既餐廳野食好極有限。

你去外國食間餐廳個侍應唔識當地語言弱智都知肯定係劣食

對比譚仔阿姐

俾我一定即走，土瓜灣大把好野食，使乜委屈自己做狗

係咪去錯左中國殖民地？

個頭好多大陸團

平時落去食下午茶都冇咁過份

天blue洞，你問蚷"屌你老母","bu你亞嬤"，"操你媽個B"揀邊句啦

叫咩英皇？戀殖！崇洋媚外！應該叫黨主席冰室！

你說啥？

笑死,上連登都唔開全名

英蝗冰室

屌撚完佢老母即走
聽日去撚下狗先

到底咩人會用英皇呢個名

咩食品公司會搶註冊和歌山做商標

一睇都估你係講翔龍灣個英皇冰室
行開行埋都係一堆大陸狗
見到都費事幫襯

又要媚外用英皇字眼
但係班侍應又要愛國

食59隔離嗰間full cap cafe啦 正好多

我用廣東話指住個餐牌

上腸粉皇平平地食撚到嘔都得啦

掛香港個名，其實係大陸佬扮做生意洗黑錢

又要開名又要淆

即走啦仲食

翔龍灣英皇冰室
垃圾

平時去食係廣東話叫

唉 點解我要回覆係香港餐廳用廣東話叫餐

Cls

樓豬咁都唔起身即走

我係你就馬上起身去第間啦

垃鳩圾囉。最叻咪上連登投訴

起身走

附近間自稱港式茶餐廳先正，兩間鋪開左冇幾個月就執一間，最後執埋

屌你老母冰室wor

有次仲好笑 去大陸整牙 姑娘串我 唔識天白話呀
香港人都聽唔明啦 用白話串人廣東話

炮仗街有間好撚舊式嘅冰室 係華生條巷尾

富華都算還可以

睇返食評
啲人都係話服務好垃圾

樓主應該答返佢聽唔明，然後大家鬥聽唔明，睇下會點

我都試過俾樓面話聽唔明，
我就係要講廣東話，
唔明講到佢明

屌佢老母唔識聽就學啦
黎香港唔學廣東話都有僱主請佢做野真係痴撚線
不過如果連食物都係樓主講咁伏既話
呢間野都可以準備執粒

試過係上環茶記又係有個大媽唔識聽
我大聲叫佢搵第二個黎啦,過幾日無再見佢

九龍城碼頭自從比蝗佔領後我連搭巴士都唔會總站落

正皮畀 天blue懂

除左上連登我咩都唔識做架喇大師

無改錯名 英蝗冰室

戇鳩仔

試過喺太興
叫個呀嬋落單
一開口：吃什麼
我呆一呆 我就照講廣東話吹咩
我平時會指住叫 我特登今次淨係用開講

「um 要一個Xxxx 凍檸茶少甜 之後要一個xxxx」
我未講完就打斷我:「不好意思 你可以話普通話嗎？」

屌你老母on99你瞓醒未呀 火都黎
「下 我依家喺香港嘅茶餐廳 我係你個客 你竟然叫返我講普通話？你識唔識分莊閒呀？」

之後經理過黎話唔好意思 等我幫你哋 想食咩

「你會唔會同個外國遊客講 唔好意思我唔識雞腸 你可唔可以講廣東話呀」我啖火仲未熄

個經理話條支婆落鋪無耐 係咁話唔好意思

最後我都係無食 反正杯水都無畀我 淨係講咗句：「唔使啦 唔想食加料野」就起身走人

果到擺到明做支那遊客生意 土瓜灣咁多好野食都唔食 係要去到果到食

最抵屌抵笑既係樓主無撚用 上得黎開post又唔敢講全名 垃圾

唔知比乜撚嘢反應你好😂

當場屌柒佢啦嘛

醒目， 屌完走人廢事俾支那狗加料